【突發】【達哥】達 哥 聲 援 要 求 港 鐵 立 即 提 供 831 CCTV

831 港鐵CCTV即將自動覆蓋

咪撚再理佢

不了 太遲
唔出聲仲好

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

真兄弟自然會明

慳啲啦 支那达 呢啲咪牆頭草囉 賤過泥

太遲了

不推文回覆

果然係一直關注

太遲啦

一直有關注事件

不再關注達狗

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

去到今時今日
佢唔出聲都無咁令人反感

who?

港鐵定黨鐵？
黑警定差佬？

矇撚你而家出聲2邊都得罪哂你唔撚使番身啦,真係話你ON9怕你嬲

肉鳩酸

WHO

呢條路真係一行左就冇機會返轉頭

同林鄭一撚樣

太遲喇

同林奠一樣

仲遲過林奠

有排先洗返變白呀
直接上前線啦
快好多

賭錯邊既下場

無job接?

唔係你話食兩家茶禮就食兩家茶禮架，講到自己係大智將，唔係唔明呀嘛？

不分化，支持達哥，一致對外，不對內

你一早出聲咪幾好
唔知點解你而家出聲我有D反感

多一個同伴, 好過多一個敵人......

無咩興趣理佢。繼續推有用post。

唔反了

一直關注

好虛偽

幫手推
[大整合] 831事件未必得2個死

同林鄭一樣

遲撚過林鄭

黑白是良知
佢都返轉頭
想點？
係咪要話比人聽就算想改都唔比

利申：從來冇睇佢直播

達哥

Fuck off

支那达

Too late

69之後隔咁耐先出聲
冇人會再信你架喇偽善者

On9 就你老母牆頭草

人地撤回你先表態, 同梁美芬有咩分別

支那達 不了

Too little too late

機鋪執笠咁大件事唔理，理呢啲濕碎野

Too late , too little

想洗白
而家兩面不是人

Don’t make rubbish famous

Wfc

+1

屌 達狗你同林鄭有乜分別？
咪撚出聲啦不如

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

同撤回一樣
話時話
佢應該係兩邊都冇生意
見支那爆爆地
又撤撤地回
先想搲人支持

同柒婆有咩分別 太遲了

食屎啦，木嘴，又想食兩家業禮

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

大師兄終於歸位

呢條爛呢真係好煩

Keep住update啦
以佢殘餘影響力幫下手都好
唔使支持返佢原諒佢 但都唔使鬧佢 唔想見到佢上晒熱門 唔關心佢呀
同埋睇下係咪真係事事關心又幫到手先再講啦

达哥一直關注 可以再早D

咸左

一次不忠
唔啦 你返去奶共啦
香港youtuber 奶共可悲

周柏豪就，表示寬恕，理解，同情
連燈仔

冷處理

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

佢同林鄭一撚樣

點解達哥唔一早講

想食人血饅頭
收皮啦達狗

仲遲過林鄭

其實用落迖度都啱使

勝利球迷

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

無飯開想乞返d fans好肉9酸

2個處境完全唔同你拎黎比較？

連登仔 唔好火遮眼先......
哥達話曬....又唔係藍，又唔係話撐對家，用佢黎同林鄭對比，好似唔係幾啱

用毛ee
果句
你依家先聽到民意
呢兩個月黎你訓左呀

藍絲老母變黃=拍手叫好
達哥無表態比人批鬥 而家講兩句又唔得

達鳩獸

支那迖不了

有咩唔同，都係搵食咋嘛

迖狗同林奠一樣，太遲啦

真係唔想再理佢
對佢好失望

真係完左先清算任何人ok?

是但啦
依家唔反佢但係都唔想繼續關注佢

咪係 正常人都會支持

唔通我鄰居po ig支持我又要po上嚟?

推

藍絲老母 可能蠢
但達哥呢d聰明仔
知道幾時講咩野說話既
你袋住先啦

All in 錯左

限時動態

其實人地從來都無藍過 點知比人反得仲勁過林奠

訓左幾奈。。。

屌佢達哥去現場聲援啦，坐屋企打飛機有撚用咩。

推
612 721 811 831
到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？

咪推啦熱門第一

引戰狗

邊個推到上熱門啊，仲幫佢宣傳

too late

我同自己講過
邊個再提那個人,就BLOCK埋佢

會唔會遲左d,兩面不是人

太遲
明眼人都知你食兩家茶禮

咁今次佢係做得正確嘅
唔反達了

肯發聲 ok 啦

拎光環牆頭草最撚叻

唔好再理佢啦，過街老鼠一隻

哦

迖狗又出嚟抽水

支持達哥

不了 同林鄭條柒婆一樣 太遲了

咪撚再出POST講呢條撚樣啦

今次達狗 是其是 非其非

真達哥就會明

前日仲有出聲
不過係悼念一間game舖執笠

冇JOB接呀 ?

反正連登啲人少數嚟姐 唔洗咁介意
大家推返重要嘢啦
申利非fans

依家睇住我哋個勢勁先講？不如你收聲啦屌你老母

同林鄭一撚樣

番乜轉頭
講到佢支持政府咁
明明由頭到尾都無藍過
比班波台狗帶兩帶風向就全部盲反

太遲

到底失蹤傷者去咗邊
點解我哋無人去青衣總部要求交CCTV ？？？？

你老味同林鄭一尻樣 算啦好嗎

呢條友真係好撚嘔心

一直在關注

樓主引戰狗

好心咪撚再理條柒頭啦
佢而家先至扮晒嘢回應話支持抗爭者又點點
咪即係林鄭月娥而家先扮回應訴求一樣lor
假惺惺
講真我寧願睇大j 算
唔係因為佢特別好睇呀
係因為會覺得佢份人真過達狗

2019喇

咪撚理佢
又試水溫？

有咩唔同？
師兄你咁醒不如分享下

[大整合] 831事件未必得2個死

有冇睇佢屌人

回頭是岸

係咁架啦，連登仔同藍絲無咩分別架，係個色唔同咋嘛，咪又係風向帶去邊就飛去邊

不如CCTV DEL埋先講啦

遲撚過林鄭
林鄭發聲都多撚過佢

而家先出聲有咩用啫？

人之所以為人，有其原因。

點啊? 達狗 又出黎spin風向嗱?

限時動態攞光環 又要威又要帶頭盔
食兩家茶禮

走啦屌死迖

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!

同林奠一樣咁撚遲

牙屎加油!

達狗捐50萬就考慮睇番你

推推
到底失蹤傷者去咗邊
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

呢條撚樣到而家一句反送中都無提過
佢淨係提黑警事件咋
咪撚比佢呃到

遲到好過冇到，比機會達狗號召10後觀眾，考慮比你做番人，或者最後清算

達狗 香港關你咩事？
繼續關注啦 做乜出聲？

點解熱門不推文呀

佢都知已經得罪晒2邊人
而家做返真實嘅自己

周柏豪叫人投票比大陸人屌之後先比公司施壓喎我本身都唔鐘意周柏豪 不過拎隻出句聲都淆底既黎比真係

遲到好過冇到

呢個po都推到上第一

太遲啦
發覺自己過撚曬氣先黎補救

有人棄暗投明，你地唔可以接納佢咩？
耶so say迷途知返，比原本擁有更值得開心
同埋達哥係智(將) ,都算係用得下的武將

而家最急嘅唔係五大訴求
好大機死咗人啊！全部推831！係不停推！因為會秒沉

到底失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

原諒牠了

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

不了～

收皮啦垃圾

支那要爆啦
無錢就搵返香港人
達狗可恥

洗白？

本身黃嘅靜咁耐，你話咩事嘞

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Help us ar we just need human rights

同淋病一樣

no thx

食屎仆街

如果佢keep住update都可以
佢當初只係出賣咗自己兼夾傷咗為佢好嘅兄弟, 未到殺人兇手咁嚴重嘅

幫手share出去
airdrop！印出黎！派街坊

<願榮光歸香港>請大家一齊文宣！印歌詞派！等更多人識唱

食屎啦達狗,過街老鼠

有義士失蹤咗差唔多一個月，冇人聯絡到佢啊！

其實係好兆頭
開始慢慢多返人歸邊
越多人撐
政府越係要回應5大訴求
海納百川有容乃大
聯合次要敵人，打擊主要敵人
敵人係政府班高官同黑警
大家要以大局為重
我地要幫已經唔可以再出黎既手足行埋剩低既路
大家先放下私怨，完成一眾手足既心願之後
大家要清算達哥，我都不割蓆
利申：前朝兄弟

全世界同我簽咗佢：黑警係恐怖分子！之前死咗server收唔到email confirm，宜家無事喇，快啲簽再廣傳！唔好問有無用，咩都要試！

走啦 冇人想知

係！

係要班狗打死人 先夠膽出聲

哥達緊係醒 本身風向仲未定個時就天佑香港 呢加塵埃落定就想出黎扮撐抗爭

到而家連登都仲有人撐牙達

too little, too late

既然時間緊迫點解唔早幾日之前講，等多啲人去幫手

你鍾意睇達狗未自己睇
點解要迫人原諒佢呢

垃圾黎
做所有野都係利益行先
自已睇下大j 同Tommy

GAME舖就出哂FB IG POST
死人就出個閪STORY

佢屌人個理由其實咪就係上面個原因明明自己由頭到尾一句撐警藍絲說話都冇講 就係度比人狂屌狂反

罷咗咁耐工終於上返水
不推文 支那达

又出黎spin風向

叫佢摺埋啦

原來得周柏豪會簽約同比公司打壓
連衛兵真係連衛兵，雙重標準到不過睇莖軒醫神都知喇

久唔久就出黎開關注post拎光環
真係好嘔心

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!
仲有記住要周番個CCTV出黎!!!我地要真相!

⭐⭐⭐ 重要 ⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站CCTV，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡😡😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人Contact義務律師！☹️☹️☹️

其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐🤐🤐

港鐵每7-28日就會清一次CCTV，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，WhatsApp、FB、IG等，比在場者見到為止。⚠⚠⚠

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火：9819 0979
2. 民陣：6549 9452
3. 民權：9463 2945

人地屌佢唔出聲嘛 沉默暴力

一個錯決定就覆水難收

88

遲到好過無到

願榮光歸香港

推上fb, 推上Twitter, 推上ig
我要全香港人都識唱

筆了

歸返邊就不割

就算係藍絲我地都會可以接受浪子回頭

何況達哥從來都係我地果邊既人 點解大家要屌得仲利害過藍絲？

大家要點先「原諒」佢？

回頭是岸
多個盟友
好過多個敵人

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你老味你仲遲過林鄭
食撚屎啦

達狗反送中都唔敢講

撤回之後先嚟講嘢

仲遲過林鄭 收皮啦

好多人狙擊狙佢好多年
難得有呢個缺口
以連登判斷力，不斷帶風向就搞掂

笨吧翻唔到身
達哥一樣

你要睇未自己睇
有唔少人已經對佢反感

依條撚屌關我撚事咩
無良心既柒毒撚都比你地捧上神枱真係奇蹟

面對現實啦⋯

係咪大家對達哥有太大既情感寄託
所以綁架左佢既表達權利呢？

我當然明白大家想佢積極表態，甚至乎佢企響最前線為大家犧牲
但佢並非神人，雖力有不足，但亦唔應該歸類為「敵人」

將無力感發洩響一個唔會還擊既人身上
同黑警棒打手無寸鐵既示威者有何異？

收鳩皮啦佢
岩岩開始個陣，諗住唔出聲，側側膊以為好快完事
到之後比人逼表態唔出聲，發聲明講d模稜兩可既說話
再落黎，就係局勢開始清晰，諗過度過放棄國內市場
最後，間唔中出黎鳩up兩句，真係好撚肉酸

唔理過程係點，當初群眾需要人支持，需要用你既知名度營聚力量既時候，你選擇默不作聲，呢下已經講唔過去

收皮啦屌佢老母

同777三個月後先撤回有乜分別

到底黨鐵點先肯交CCTV

收皮啦达狗
估唔到重有人會奶隻狗袋底做打手

達哥：

6月9表態同9月4表態分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

想私訊讚下佢都唔得

不推文

佢之前7月唔係都有出過下聲咩？

下下慢幾拍

企開啲啦，屌你老母 達狗

支持佢個班人
唔該都收收皮

佢唔係而家先出聲 係對住黨鐵先敢出聲

收皮啦，想攞返個尾彩？

大J 串鳩佢未

成日講雙重標準

原諒埋笨吧啦

吉野家 你班柒頭 都罷唔到食

仲話抗爭

同林鄭一撚樣
所有野都已經太遲

我個人真係由細睇到佢大
佢如果搞得番起我都會好開心 會追住睇
但依刻過左咁耐我心理真係唔想支持佢

不了

時差不了

有心未怕遲 手足一個不能少
不過再睇你打機就不了

too little too late

達哥成功爭取撤回送中條例添

佢班垃圾fans無恥到

連登仔集體失憶

64都唔表示已經遲左了

多一個人當然係好事，唔係話想割鳩佢，佢係六七月運動岩岩開始既時間，大家都未有呢家既決心個一下，佢不但唔幫口，重出聲明話示威者係引戰狗，佢班盲目追隨佢個班人重要屌埋一份

出聲又屌，唔出聲又屌，咁點樣先至收貨?正所謂聖人都有錯，你地錯左都想有人比機會你㗎，又何必咄咄逼人呢,再者今次佢講ge野有咩唔啱?逼狗鐵交cctv呢個係啱，佢依家都係同路人呀，又話不割，結果依家達想加盟我地，你地就同佢割， 大局當前咪再盲反，大家同心協力打埋場仗佢，好嗎？~手足們

大佬阿，我放棄左香港市場，大陸見我無人氣又唔要我，俾我浪子回頭阿
真兄弟會明我依家出聲想點

屌你啦達狗 批鬥手足就大大聲post係fb 而家做牆頭草都要縮埋係ig story 我係你就專心奶下共買多幾層康城仲無咁肉酸呀

比人屌到仆街先好似潑婦咁出聲

Diu

上多d前線 宣傳多d就會改觀
睇定d先 唔好一野睇死人

唔啦
死撚開啦 企開少少
突然間彈出黎 話同路人

是但啦 唔care了

呢排冇job咩

乜你咁得閒關注呢啲 “芝麻綠豆” 嘅小事呀

快啲繼續推銷暴擊英雄啦 gogogo

有點勉強

agree, 槍口對外，

唔反了
.
.
.
.
.
.
講笑咋
達狗你一早已經變左，收皮吧啦

算啦
既然迷途知返 何必如此？
佢又唔似林鄭咁仆街

最後一日

造作

咁史萊姆係咪敵人？
唔係敵人就要睇佢？

達狗班fans係唔同d
周柏豪係出完聲先比公司施壓要跪底先del post
就好似國泰咁 比中共施壓下先要炒反送中機師空姐 所以其他人會諒解
你達狗件事未開始6月頭已經自我禁聲先 平時講開時事又有雨傘前科 今時今日上左位就避而不談 又要淆底又驚死唔出聲比人屌咁肉肉酸酸打句模凌兩可既天佑香港 咁都拎黎比 唔撚係下話 張敬軒都識扮下野話can’t sleep啦
不過有樣野要講聲sorry上個reply冇用到不推文回覆 講呢件垃圾真係冇推文既價值

Push

達狗個世界係咪遲幾個月?

達狗又出嚟撈油水

哦?原來佢仲在生..
閱

唔出聲無人會記得你架

佢每次出現感覺 好似出現陳雲既感覺咁

算吧啦
其實收佢皮嘅方法就係連佢出啲咩新聞出啲咩回覆都唔好回應
佢話佢自己要帶歡樂俾人呀嗎 就睇吓佢單機點樣帶俾人歡樂

槍口對外呀連登仔

悟已往之不諫，知來者之可追
實迷途其未遠，覺今是而昨非

你講得岩 包括我在內咁多人屌達我相信主要係因為好多人仲好天真咁以為呢加既達哥仲係當年雨傘個個敢勇於表示企係雞蛋個邊既達哥 事實上唔同左就係唔同左 冇得強求

原諒達仔啦

達狗同林鄭都係一撚樣
兄弟一早叫佢出聲
5月講到6月
6月講到7月
係要俾人屌到過街老鼠咁先安樂
達狗算吧啦你

完美世界m 個邊可能有時差

(要真相嘅入)太子站手足犧牲案 我地要轉打法

求睇睇 我地要主動 唔好淨係靠cctv呀
好關鍵 連登偵探出嚟喇 推到識離奇案手足嘅朋友見到

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
搞大佢

不圍警署

從關注到發聲，牙迖行動升級了

同7婆冇分別，太遲

可能係掛住數錢呢 又暴擊英雄又唔知乜撚嘢Online 咪遲咗留意新聞囉

我地引戰狗嚟

其實以後佢嘅嘢唔使po出嚟

我哋要尊重佢唔表達意見嘅權利

同時係佢表達意見嗰陣亦都要行駛我哋漠視嘅權利

同林鄭一樣， 想撤回？ 太遲

who

次次都係臨尾先想攞尾彩
達狗收皮唔該

《願榮光歸香港》MV 合唱團版
曲: thomas dgx yhl
詞: t, 眾連登仔

√√√

收皮啦！721又唔表態？！

但始終不割蓆！

喂喂企開啲啦屌你老母

行撚開啦屌你老母,達狗

同林奠一樣太遲

收皮啦達狗

越做越衰
開頭班人點叫都唔出聲
好啦 而家2邊都得罪晒
即刻牆頭草兩邊擺
早知邊邊有數既就奶

真兄弟自然會明

多謝不過我唔會再睇你

大把明星歌星冇表態又唔見你地屌

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

可否請讓此文消失
呢隻狗永遠都只是狗
建議佢去大灣區生活

請大家不推文回覆

唔撚反啦

同政府同警察仲有香港一樣

返唔到轉頭

達哥真係做咩都遲

牙達都無企過另外一邊 原諒咗啦

其實佢網上其中一個人，唔洗咁在意啦好嗎

成班連登弱智仔有藍絲唔去屌曬時間去屌一個黃絲/中立既人

Subject 錯
係狗

一開始表態，就會大把巴絲撐你，搞到今時今日咁何必呢？

睇定d先啦 場運動都未完

而家先出聲拎光環？

仆街啦
隻係深藍狗

如果係達哥告警察 而拎到CCTV
我即支持達哥

引戰狗唔洗理

企開啲啦迖狗

證據？

一開始表態，達哥一定永遠神檯級

[究極賤格] 國織人道救援組織念力救港秘技大公開：「為香港祈禱」

含撚喇達狗
好言相勸仲話班兄弟係引戰狗

等林鄭表完態，覺得安全先浦頭縮番入去間狗屋度啦屌你老母

你班人輸係唔夠奸
達柒只係見錢開眼唔出聲,但起碼無企對家

條友係30歲果個階層依然比較有影響力

唔洗咁多 推831

On9呢啲垃圾真係唔好理 即係你會唔會理bomba呀？
不推文啦 don’t make chinazi people famous

人仔不停跌，請大家原諒迖哥，讓他回家賺港紙

咪撚推啦on9

兄弟爬山啦

等場運動完咗再出嚟啦

Too late
見風轉舵

勁
林鄭開聲話撤回即刻上水
達狗係好波GE

牆頭草

唔好貼件賣港賊出黎阻住其他認真討論既post

大家忘記了天倚的說話了嗎？要讓反對你的人認同你。
毛澤東亦說了：凡是敵人的敵年我們就得擁護！

呢刻唔好再分早定遲，只要共同敵人一樣就夠。

達哥不如你搵下張敬軒開導下你

好似乜都唔知但係俾人叫佢 COPY AND PASTE 貼出黎咁

生要見人 死要見屍 毋忘831

仲遲撚過林鄭喎點搞呀兄弟

收皮啦 係咪想開返直播炸

屌你地咩 行動post唔推 達狗一個story就上熱門

牆頭草比敵人更下賤，因為你唔知佢幾時背後插你一刀

咁我又唔信佢會咁做.....
冇睇開佢台...唔係幫佢講說話

連登仔對人要求真高
可惜現實大部分連跳閘都唔敢就周圍引戰
問心啦 屌個唔出聲只會令人反感
咪再屌啦好嗎 你唔鍾意唔好理 唔好再做埋d對場運動有反效果既野

一個就自我審查，一個就出左聲公司壓力，咁都有得比你不如攞淋病比

咪再推啦

佢唔出聲姐
唔似牆頭草
其實佢又冇話支持送中

同林鄭一樣
too late

遲得太離譜
而家好多食店扮良心小店

TOO LATE

一個開左骰盅先至落注嘅人，比起林鄭更加可惡

問心我核彈都唔割 但屌個唔出聲就咁落力
Spin曬去佢到 我個心好唔舒服 仲覺得係咁屌既人好on9
真係屌藍絲都無咁大力

對運動黎講係好事
但唔值得放咁多關注係佢到

達哥，名林鄭慧韡

同淋病一撚樣

食兩家茶禮 不了

屌打伍乞兒

達哥
兄弟在心中

算啦俾次機會佢啦，遲醒好過唔醒，係屌都屌d紅底藝人啦

連登仔logic 中立唔表態=衰過藍絲

對呢班係咁追擊達哥既人好失望
講咁耐都仲講 佢係場運動入面係nothing
定第六大訴求係清算達哥？
我真心希望槍口一致對準政權
唔係曬時間講娛樂野 好撚幼稚

開台啦！

It's too late

引戰狗........

原諒佢了
依個時候 多一份聲=多一個力量

你講得好啱
所以以後呢條仆街嘅嘢真係唔使話俾我哋聽
冇人會有興趣知你條仆街講過乜嘢
槍口對準政權
唔使分時間比呢啲垃圾

出post=牆頭草，食兩家茶飯
唔出post=牆頭草，食兩家茶飯

最後咪又係為生計投降 你咁講case by case嘅話，周pakho有錢啲，有多啲本錢出聲都唔定架wo。一個多啲本錢出聲，一個少啲本錢出聲咁解渣嘛。睇死你如果聽日公司會炒曬所有黃絲你即刻變藍絲啦，咁多爹咪又係投降

証明迖哥個時差同林奠一樣,
遲幾個月先講番d人話

下次刪咗片先出聲嘛
做乜最後一日先講

佢6月尾已經講野啦喎

一直關注事件

十分同意
如果佢繼續肯發聲，我會真心原諒佢

唔撚想再見到呢個po，所以而家不推文推爆佢

其實如果佢一路都唔出聲我反而睇得起佢

依家先嚟抽水真係連狗都不如

仲慢過林鄭

收皮

唔撚想再見到呢個po，唔想知佢講過啲乜，所以而家不推文推爆佢

同條八婆林奠一鳩樣
太遲啦

post都唔敢開要開story

831！

請善用不推文回覆
唔好理达狗

佢同柒婆一撚樣 都係太遲啦

林奠聽日尖沙咀酒宴

你地唔好私怨先啦 多把聲都好丫

我識人做廣告都話唔再推薦达哥比客戶

唔好spin去佢度
聚焦議題
人地都係發揮緊自己影響力

咁多個comment入面一個who.gif都冇

不如2047先出黎啦。
咁早出聲做乜啫？

達狗 不了

垃撚圾

Stop pushing this post la useless

係

831 cctv

收皮啦达狗

九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

牆頭草算自己人嗎?
左膠是自己人嗎?

因為 一個每日都會比糖你食既人
如果有一日唔比 d人就會屌佢做乜唔比

屌你死迖犬,唔撚影響自己利益先敢出黎講,你咩立場呀而家,收皮啦

班友要拎達哥黎出氣無計

不割蓆 多一分力係好事

其實佢而家盡佢嘅力做少少宣傳都好 佢都應該好明白已經冇彎兜 佢而家變咗少少都有佢嘅價值 兄弟爬山 各自努力 無論係奶過共又好 藍轉黃又好 我地都有更大嘅敵人

光復香港
時代革命

睇到好多人終於真正”獨立思考“
唔再比班”反達私怨撚”帶風向

私怨撚成熟啦 香港以家咁既時勢
諗清楚你既精力應該用係邊度
要狂追猛打大大力反既應該係咩人

想洗底？
Too Late and Too Less

達哥敢上前線，帶頭屌狗，幫手擋子彈，我咪原諒佢囉。

唔係係到鳩噏就想挽回人氣？邊有咁易！

我地死咗9個手足，過千人被捕，3隻眼，被非禮，被老屈，傷嘅傷，你而家先出聲？

Too late

你老母係就做啦，得把口係到講，冷氣軍師都冇撚得你做吖仲想攞光環

浪子回頭金不換

多一個同伴好過敵人
但預咗要幾年時間先洗到白

牆頭草就係邊一方有上風就支持邊一方
咁多個月唔出聲已經係等緊落注

天佑香港

連登仔咪就係想咁

人善被人欺... 一開始個個出名既人都未表態 偏偏只有達哥比波台jer 結果成功帶到風向比連登仔屌

果然一直關注事件
訓左無睇佢係咪到依家都仲未敢講一句黑警？

多一個好過少一個用KOL動員輿論壓力

收皮啦達哥

只係睇正評負評數，達哥真係全港唯一可以有debate 空間既議題

同林尊一撚樣 too late

連登仲理條過街老鼠

認真post又唔見咁撚多人推

岩啊，肯撚到佢未撚去過遊行！

見轉勢，林鄭又跪低
仲唔蒲頭咩

大陸無曬錢?

佢依家講咩對佢都無咩感覺
呢啲野基本上有良知既香港人都應該要出聲
唔好唔記得咁多位兄弟最需要佢既鼓勵同關心既時候佢選擇左離棄兄弟

點都好 黨鐵必須交代831真相！

真係一直關注
屌你老母臭閪支那達徹回就出街廢嗡

被人拘捕會唔會再快啲

831

G持達哥

咪撚理條傻鳩啦
到依家d post都仲係冇直接屌政府警察

達哥？不了

港鐵會follow佢ig 仲睇埋佢即時動態咩

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

算把啦洗唔清架啦

達狗兩邊不是人
岩岩出條新片個views咁撚低
知道就收皮即刻上水

講得出做得到
全民推閘
抵制黨鐵
默許殺人

再咁落去呢埸運動好快完

再咁落去呢埸運動好快完

齊上齊落唔係口號
係行動！！！！！

全民推閘你我做到

邊個聲援都好，最重要係公開831 cctv

幫手PISH埋呢首啦

不分化，不割𥱊

連燈仔先係真正既垃圾，做乜都唔會滿意，因為班仆街只當公眾人物係出氣袋。

好嘔心 平時又講咩黑白是良知
依家因為唔中意一個人就算佢講人話都可以屌鳩人
咁良乜撚野知姐 係咪良知都有專利

6月開始一直冷處理
諗住好似佔中咁好快玩完
搏香港人好快唔記得同民意逆轉
丫 點知過左三個月都仲搞緊同埋民意冇大逆轉
屌埋一份先

關注緊

巴打心水清 呢段野就算用黎話拎證據證明黑警係清白一樣解得通

唔係公眾人物 只有達哥係出氣袋咋

唔好再屌佢啦，屌就屌班藍絲先

利申：轉咗睇大J

有冇gif viutv 個個風水大師

你地都痴撚線
唔出聲又屌
出聲又屌

一睇正評 迖粉咁快出返晒黎
原來潛一排就可以令人失晒憶
死左幾多位義士記唔記得

藍絲轉呔你地就讚
達狗就話佢太遲先講野

慘

on9 迖狗係藍絲咩 25仔而家冇job又想痴返黎

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

死左義士係佢做成？hater邏輯

岩，雙重標準，張敬軒果d 照出維穩show 錢賺都無事

推到有831 太子站所有cctv

請善用不推文回覆

依家佢有出聲 大家目標一致就咪屌佢啦

利申：之前有屌佢

似乎牙迖就黎會復出直播

啱，連登仔最易比人帶風向

點解大家啲留言講到佢十惡不赦咁，但我印象中佢好似唔係撐警

因為佢唔係中立或者政治冷感果隻，而係長頭草果種，我同佢都冇咩仇，但都覺得少佢一個唔少

而家唔好理私怨
多個人出聲都係好事

達狗收皮啦引戰狗 又想出嚟搞分化
唔好岀聲好過

已經好多年無睇過佢啲片，不過記得佔中果年佢都有發過聲。可能呢幾年紅咗，為咗利益唔敢發聲，同班偽人一樣

遲到 vs 冇到？？？？

成班迖狗粉圍爐
死撚開啦迖狗
返去賺人仔

佢地只係針對達哥only，其他人wfc

其實根本唔使咁在意

以後叫能屌達

其實達哥之前係咪坐左三個月監咋

Up個story就當無事

條傻仔之前淆底唔表態 走左勁多後生
現實起碼唔見三四十萬

之後佢淆底 又轉駄
點知就走晒大陸條水

而家大陸唔預佢玩
佢只能把希望都放返晒係香港度

ok 今次 算你
（ 係人都知我屌開迖狗）

如果之前有D做中資公司既手足因為搵食唔敢出黎
依家棄暗投明你地係味都唔接受？
咁之前成日講有禮貌先得民意，博淺藍轉軚個D有咩意思

達哥返黎啦

達朝再起

仲有成千正評
連登仔真善忘

唔反達了

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

如果真係成功還到清白就原諒你

大j都番到身
唔敢言 到宜家出聲又唔畀?

走啦 冇job就扮fd

收皮啦

never too late
我覺得至少肯發聲
無論如何以前點龜都好
未到林奠條仆街咁十惡不赦
正如朋友藍轉黃我一樣會接受
個人意見
隨便屌

之前唔係好串割晒席教埋人unfollow 又玩送禮keep小圈子
做乜又黐返埋黎啊

迖犬證明自己今晚去太子，聽日機場，後日遮打咪當冇事囉

O字頭係大陸個喎

私怨真係恐怖

夠膽論，你最夠膽

唔講以為達哥支持送中
同梁美芬比

見風駛陀
叻仔

抵你賺咁多人民幣

多個朋友好過多個敵人，無理由出呢啲post都要屌佢。

假 不了

都係叫達哥收皮啦
又想偷雞上黎搵飯食？

因為有班波台狗唔順眼人地打機賺大錢 咪想人收皮囉
以前冇事冇幹都可以開post反達

今次達哥唔講政治野就發大件事話佢奶共撐政府 一班心智未成熟既小學雞睇完又當真跟風屌埋一份

牆頭草轉軚 證明左香港人就贏

咁姐係藍絲想轉番過黎我地果邊你都唔ok啦？咁就唔需要文宣啦，姐係突然由中立變黃你都接受唔到啦？多一個人唔好咩？多一個人反政府就多一份壓力，長遠睇其實係好事，唔係話我撐佢，但依家呢個運動係好需要更多人出黎反霸權，成功後話撚知你反尻佢咩，但我地暫時接受番佢可以做一個正面例子，鼓勵更多唔出黎ge達fans同埋其他未出黎ge KOL,所以咪暫時當住佢同路人先

睇得出反達班人咩料啦 個個對人不對事 私怨緊要過抗爭

心水清

睇定哂先跳出嚟

點都好，佢都叫做仲有啲影響力
出聲比唔出聲好

利申：反迖

點解個個批鬥達哥
張敬軒？ 陳奕迅？

冇晒job ??

死撚開啦 無廣告要出黎啦？

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠⚠⚠就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠⚠⚠

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

who 迖？

吊

呢種年代仲想食兩荼禮

睇黎佢冇哂客仔了

不推文回覆
閱

食撚屎啦

人地轉陣容都係好事

出黎食十槍布袋彈先啦

我反佢唔係因為政見，係因為佢為錢放棄做人原則。佢一直原則係暢所欲言，尤其係關於時事嘅嘢。臨近64 69,佢不單止提都冇提過，其他人講仲要俾佢禁言。人最重要係原則，無原則就唔會被當作個體，而係被當作群體中可被代替嘅零件。佢放棄咗原則，就代表佢根本冇當自己係人。人必自侮而後人侮之。

一個字，負皮

懶係高尚摺埋啦

達狗

真係一直關注

如果佢對運動帶返d貢獻呢

有返d

達哥 香港而家既氣氛更需要你開台

同林鄭一樣 太遲了

雖然遲左，但好高興達哥浪子回頭

好多人都唔明
如果你兄弟係你比人打果時
走佬/冷眼旁觀
事後你會點諗？

當然唔排除佢係條頸上面有刀
但有留意就明
唔係刀，係人民幣

邊度咁快轉勢
未係煲底相見我唔覺得贏or 贏緊

唔好鬆懈

躝啦達狗
想借d 意出返黎撈

太遲啦

佢不嬲都係極怕事果d人，以前都已經成日全體頭盔術，不過以前唔係大事大非，大家笑完唔覺有咩問題

原則根本唔係咩高尚野。友情，愛情，親情呢d每個人都需要既野，就係建基於原則上。所以你唔會出賣朋友，對你另一半唔會背叛，屋企人有事啦，可能出身患絕症，你用盡辦法都諗住會幫佢。

佢呢句係藍絲角度咪又講得通扮哂野

尚書大人都算機靈，風吹邊面你就向邊面擺，真係佩服佩服！

如果有日佢會出去食催淚彈食棍 比人拉我就睇番
利申 以前同女朋友開飯一定開黎睇
而家不了

縮番去你個完美世界啦

見到大J咁好執，喺呢個運動到自己一個崩都分唔到仲跌緊錢，急都正常嘅。
難得有人死，仲唔借機衝出嚟消費搏翻身？

依個係有無良知既問題來

仲話唔係俾人帶風向
其他人都話打到8964
俾人禁言係因為洗版
洗版係mod黎

不過佢變左係真
但係唔好講到佢一直帶有提64
唔係年年都有講

你係老屎忽就話就會知佢根本一路變緊
以前人都唔多隻果陣 又講粗口又講咸濕野又ff結衣
後尾一路人多 戒左粗口咸濕
到而家紅左直頭好耐冇講過結衣

人紅左顧慮就多左 呢個係好正常 你接受唔到咪和平離去 喊打喊殺屌鳩人想人收皮果d 問心呀 佢做左咩傷天害理既事呀？係咪去左護旗呀？

但佢肯明示暗示， 我相信會有好多人撐
但佢選擇咩都唔講，因為咁我同幾個fd 都unfrd 左佢

入埋獄正式反cup 大J

咪暗示左天佑香港囉 願傷者早日康復囉 係你班友死都要屈鳩佢係祝警察渣嘛

同林鄭一樣太遲

推到有cctv

支持巴打既講法
大家都係集中番831, 907 908

我地無咁多時間
有成千個手足受緊苦

林鄭紅左顧慮就多左
快點幫埋林鄭護航啦

post下ig story就當助攻?

同林奠一樣，too late

好廢 又係拉達哥落林鄭果面
咁只要你唔雙重標準，香港係無藝人值得你原諒，個個都要狙擊

林奠宣佈撤回之後就放心上水

林鄭既工作同你生活有直接關係 達哥既工作有？你洗唔洗去屌鳩個掃街既冇講政治影響到你呀？

開台啦

下，連登仔鳩up下你信左？

佢地要聽反送中呢三個字先算表態wo
但d藝人講句rip佢地又已經足夠打飛機，十分雙重標準

P.S.反達大軍一訓醒既話，呢度又會淪陷，「未表態」既達哥永遠大罪過林鄭藍絲黑警

我地反達雙重標準洗理你？

有佢立場影響90後(6月前)
不過而家冇人理佢就縮埋人面

錯就抵屌啦
仲要幫佢搵藉口做乜春?
認句錯好難咩?
講話之前為左賺支那錢唔想得罪支共
先唔表態好難咩

同柒婆一樣 on99, 個腦有嚴重 delay

善用不推文回覆

唔想知佢啲嘢

香港已變成講人話都要拎出嚟講嘅地方..
證明個政府幾咁墮落

話人引戰狗
自己又做引戰狗

無搵藉口，我無話佢之前未表態時係岩wo
而家由中立變返肯表下態咪好囉

去大灣區牛逼啦

On9 講到好似90後除左睇達哥之外接觸唔到社會時事咁
00年都19歲啦 90後成年人唔撚識用腦去了解時事決定上唔上街？
係度將個波拋比個打機既 搞唔搞笑

咁你話有冇影響到人MA
我咪話有影響到
不過就算0.001%都算影響?

導人向善

所以話香港人真係善忘

唔好意思借少少位文宣一下

907 機場攻略(更新版)

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

831太子
我要cctv

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

哂氣 又黎禁言論
成人日叫人FC，我又真係好想問你地到底有無FC過?
1. 上youtube睇backup就知，根本所有咩平反64，叫達叔發表意見，講新閒等所有comment都係到，link我都比埋你，求其抽幾個時間都見到
32:27, 26:25, 48:59
禁言? 邊到呀 睇過?
圖都無張，講比人ban就係架啦?
成班波台狗同達叔有仇，比佢地帶幾下風向就成班都盲反

2. 年年講64，不嬲暢所欲言
我發現你地真係好中意講達叔年年講64。又係簡單FC下，唔講遠，講呢幾年，就正正係上年2018，明明去左公幹，5月29-6月13都無開台，再上年2017 64係星期日，再上年2016 64係星期六。
下台都無開仲點講64呀? 年年講? 你地集體幻聽?
呢D咪正正比人帶風向，簡單FC都唔去做，比人隨便UP幾句就信都10足

迖狗：大陸job完哂又冇新job, 發聲搵返港豬錢先

你搵特首 ，一個理應向全香港市民既政治/民生/經濟/社會負責既人
同普通一個streamer比??
下你仲要覺得自己比較好適當
我無睇錯呀

我地應該接納佢，作為1位普通市民。
多謝呢位熱心市民，想食香港水就算吧啦

唔講仲以為達叔殺左你地全家

你地做乜撚野阿，達哥post 就推到20幾頁，CCTV twitter post 又唔撚見你地咁落力。

長毛柒迖狗

下 出個ig story就算？
見撤回就歸邊？
佢唔撚落港鐵聲援就唔撚洗講任何野

831 cctv
831 cctv
831 cctv
831 cctv
831 cctv

係自己story呼籲港鐵做野

係有心既就直接關心下自己啲"兄弟"
俾啲力量兄弟去抗爭好過啦

係有心既 分享下黑警有幾離譜
批評下呢個政府有幾腐敗好過啦

身為一個KOL 連點樣幫呢場運動都唔撚知 唔撚做
我follow黎鷹好撚過 起碼講緊人話 關心緊香港

agger ，唔鍾意達哥偽善係一回事
但係盲反就好唔公平

一早又唔出聲 而家先出真係好核突

同林鄭一樣 一早叫你撤回唔撤 而家撤回都只係雞肋

返唔到轉頭架喇

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

緊遵林奠步伐

達哥係咪永遠冇得原諒？

屌你老母賤種達又上黎試水溫
好撚多打手wo

如果佢肯為之前件事道歉既話就支持返佢

竟然係正評多
港豬冇得救

笑左，你FC哂班盲反打手點收科

Tee late

不如你將呢段說話開一個post，開完再貼喺到

牙達好波，我哋達朝手足核爆都唔割！

P.S. 唔開台都照繼續課金，無撻過訂

都岩 而家咁樣分分鐘少一堆低質 隨波逐流既觀眾

唔想理達哥任何嘢嘅手足可以直接篩走哂討論達哥嘅 post

LIHKG 帳號設定 > 關鍵字過濾 > 右上角 + 號自己打字入去

乾撚淨哂

同林鄭一樣
太遲了

黎黎去去反達post都係你e d柒頭打手出黎護主

不反我達鳥

你又何嘗唔係鳩up盲反撚
駁啦 邊度年年呀 駁唔到就潛啦

風吹邊面就擺邊面
狗黎講呢隻達狗都可以話最廢

乜撚野年年呀盲閪
講幾句就話人盲反
你係達狗就出聲啦柒頭

黎黎去去反達post都係得你呢啲柒頭出黎盲反

駁唔到就番去你老母閪幫你老豆含柒啦

369 sosad 個d何嘗唔係洗版？

MOD ban係ban
同一條友，不斷copy and paste同一句野
例如 646464646464646464646464646464646464646464646464646464646咁copy到成版都係
普通copy幾次咩叫人講生日快樂369個D唔會ban
識分未
仲想點盲反?

你知唔知咩係洗版

咩叫 KOL 呀
大J係需要佢出聲時出聲
呢個長毛喺需要佢嘅時候收皮
打完仗先fing旗，係垃圾

達哥嘅立即同佢把頭髮一樣，風吹邊面擺邊面

我認我無fact check 我柒左，但我又幾時有成日叫人fact check?你有冇fact check過「我叫人fact check」呢件事？唔好以為我包嗌頸，事實上，我認為唔係每件事都需要fact check，正如你無fact check 過「叫人fact check」一樣。你出街食飯都唔會驗過有冇毒先食啦。講返達哥，就算佢無ban人講64 69，佢自我審查呢件事已經夠我反佢既原因，正如我會反奶共偽人一樣。

乜打完架啦?
唔畀人加入幫手，
咁咪望中立會轉黃 屌走佢地中立咁耐啦

屌哂氣 咁咪即係你比人帶左風向囉
佢又點自我審查呀，等我一次駁哂佢
最憎人老屈，明明根本無做到就鳩屈
完全唔使證據，咁同班無腦藍絲有乜分別?

每次開台，頭一個鐘都係講時事野，今次咁大件事唔講，咁都唔係自我審查？就算唔係時事野，只要Chat room多人講既野，佢都會講，正如佢初頭開台個時，有人問佢點溝女，佢都會答一樣。但點解今次唔講？唔回應chat room大部分人既留言，咁仲要chat eoom做咩？黃之鋒個時點解唔反佢，係因為我覺得呢件事影響唔大。

都講左你係唔鍾意佢偽善，佢係，咁點？

性質都唔同
做中資公司既手足寧願損失自己利益都棄暗投明

相反迖哥為咗攞返人氣 (利益) 先棄暗投明

首先，達叔頭一個鐘開台唔係全部講時事
準確黎講，佢只係踢緊FIFA時廢時悶所以搵D話題黎講下
所以你會見到佢會分享生活所見所閒，經驗，新閒，去旅行，有咩有趣事等等，唔係只講新閒，唔該唔好default佢一定要講新閒

第二，初開台個時佢會答兄弟問題
你都識講初開台，初開台得個100幾200人
而家晚晚閒閒地都3000-4000人，仲未計人多個排成10000人
人數多左成10幾倍仲點個個兄弟都答??
生日快樂都唔係全部讀哂名啦
講到呢到就知你根本無睇開，一味盲反

你中文係咪唔合格㗎，我反佢係因為佢中佢政治上自我審查，而唔係偽善。佢偽善最多係令我對佢失望，例如佢keep住講佢借人錢係幾咁好人。

已經冇人再稀罕佢出聲
唔洗再話比人知佢講過啲乜啦

如果林鄭係ie, 佢係乜鳩

你講我無睇開就已經epic fail。我第一條片係muv1668既綠帽達之復仇，過多個月到就去Justin tv 睇佢直播，個時佢係玩屍人，去到玩hitman第一集個時，我已經差唔多晚晚都睇，睇足幾個鐘，係直到近兩年，覺得佢hea左好多，先唔係點睇佢。

至於點解一開台幾百個人佢應到人，到佢宜加幾千人佢「應唔到」，係錯既。第一集hitman個時有近成萬人睇，佢都睇到，仲幾乎可以睇得曬（所以佢有次打hitman先咁澡，因為有人比fake tips 佢）。更何況今次唔係一兩人打69 ，係成百個人打，佢點可能睇唔到？咁不如話林奠睇唔到市民要五大訴求？

人地唔講政治野點解有問題，唯一問題係之前佢有講
同埋講過想導人向善，咁呢兩樣野只可以話佢偽善姐
佢係打機嫁，唔係政治評論員，政治審查

Up mud 9呀
盲反on9仔
人地有哂support你就剩係9吹
垃撚圾

時事定政治
識唔識分

快d課金畀牙迖，佢為左幫我地就快餓死了

你黎搞笑定點?
用特首同普通streamer比?
特首作為一區之首理應就回應市民訴求，一切政治社會民生經濟都關佢事
達叔區區一個普遍streamer，佢本份就係直播，打機
而家一定要回應你? 唔回應又假民主?
每晚幾千人個個應哂咁仲洗玩?

真係開始明點解達叔話愈多人睇佢台未切係好事
普通是非黑白既批判能力都無.

個陣雨傘達哥有冇開到台？

咁你姐係認同達哥係睇到人響chat room打69。（以下係assume左以上statement 先有效）

你唔好斷章取意。林鄭唔回應係失職，達哥唔回應唔係失職，但咁反映左佢有自我審查。我反佢唔係因為佢失職，係因為佢自我審查。

我只問一句，你認為達哥有冇自我審查？

屌你真係黎派膠架喎

好撚鐘意亂加D terms落人到
自咩審查? chartroom每日講幾千樣野，達叔回應得10樣
其他唔回應咁又自我審查??

其二睇唔睇到無人知，你所講既Hitman成10000人都睇得到我真係得啖笑
10000人，每人一句野個chartroom都洗左幾廿版啦，點睇得哂
超人呀?

仲未睇我上面cap哂圖比哂link所有野有proof
你就咁講"個時睇得哂'就 = 真係睇得哂?
你搞笑?
我夠話達叔晚晚上前線啦
反正唔洗證據鳩Up就得

咁你係咪認為達哥6月頭無講反送中，係因為：

1.佢打fifa，唔係次次都講新聞，就算講，每日新聞都咁多單，無講\講唔中送中條例都好合理。
2.佢睇唔到chat room 有人打，就算睇到，chat room 上有咁多野，無可能每樣野都回應，而送中條例只係其中一樣。

Fun
達叔講唔講一樣野唔到我地決定
唔係"我認為"亦唔係"你覺得"
事實上係佢中意講乜就講乜
時事從來自己其中一樣佢會分享既野

用番同一個邏輯，佢個日夠無分享有趣新閒
咁係咪自己審查?

正正係睇開先接受唔到.....
你無睇過係唔會明，每晚12:30返到屋企，上YouTube睇返達哥前一晚既直播送飯。我一路以為我地係同一陣線，點知原來只係一相情願，人地根本就唔係咁諗，果種失望你係唔會明。

但「達哥無講送中」呢件事已經係事實，依然係事實，就一定有原因，個原因可以幾誇張都得。例如佢可能真係冇睇到相關嘅報道又得，佢睇咗但覺得呢件事唔重要又得。我依家只係問你：你認為係邊種原因？如果你判斷唔到係邊種原因，你都可以直接咁講。

大家都一直希望對家因為良知會支持獨立調查
然後有一個唔知黃定藍定扭屎忽花嘅人終於叫做表咗態
但大家係群起而攻之。
我唔知大家係政治潔癖定咩，
事過竟遷可以大大力再屌柒佢。
與其要即刻同佢劃分楚河漢界，
而家應該要佢用吓自己影響力，
將721 831 既問題係另一個層面到擴散開去

我地要嘅係贏，敵人嘅敵人就係朋友
兄弟爬山，各自努力
仲嘥時間喺到拗达哥究竟做乜鳩
不如開個twitter 轉推啲文宣

達狗不了
不過佢咁講又唔係錯的

too late~

最心痛是 發聲太遲
有些心意 不可等某個日子

下一步：原諒仇思達、GEM
大和解

支那達 借CCTV 漂白

太遲，同林鄭一樣

我係達哥就做藍算
唔出聲屌.出聲又屌
又話乜野核彈都唔割
人地企你地個邊就叫人走

不了不了，達狗奶中共鞋底啦

根本係得班on9連登仔跟風屌

佢開番台大把人睇

On9仔

反達d論點真係好on9

反人反到咁其實覺唔覺肉酸

ON9 護達犬

認真唔係講笑，我直頭覺得佢哋有少少輕度弱智

反人反到咁核突又冇point夾硬嚟為乜

點都好過你條柒頭啦
幫條長毛狗含撚含到失左智商

唔撚岩睇咪咪撚睇

表態屌，唔撚表態屌，你個世界係咪得呢d野？

唔撚岩睇咪咪撚睇
屌佢咪屌佢 駛撚要你理呀

主動跳出黎認輕度弱智真係第一次見

咁你都認冇智商

目標一致，OK 唔割住

唔好打幾隻字就算，學下大J咁真係行出黎先得架

你咪慢慢屌 只係覺得屌人又冇point夾硬盲屌好柒下姐

唔講以為佢藍絲，原來只係冇表態 依加驚撚左你地企番係你個邊又屌人企得遲 痴撚線

仲癲過紅衛兵 大佬點撐你呀

圍硬啦，冇表態咁罪大惡極，仲仆街過d警察，我都想打柒佢

唔洗理條on撚9

收拉7達

Who?